熊軍集氣 個勢會續插多400

加注
贏要谷 輸要縮

殺落去呀 258 9個到牛氣沖天

牛軍太囂張
要教訓下

Yes

快快手殺左63251先

下個禮拜繼續殺

拿 插多400了

上次差一點都唔死
篤眼篤鼻